[白鷺飛翔大藤王]五月廿七日沙田馬場遮打盃賽日討論區3

標題1win 1lose

白鷺飛翔

你標題無咁燈

小注揀左

有預感呀拉今場第4

留意下隻6號走勢先

牙頓生性啦

影都冇

不了

贏嗰隻就DI仔

跑第2

2-6-4-10

美斯

喂潘狗你唔得咁架喎

莫艾誠

清算終於幫牙街入返球

錶Gbobo

隻5跑唔上

唔洗滿地石式避燈

屌
今日買親十三
已經三隻第四
盈華 悅裕 肥仔
做左四哥

順意寶

滿地石係開post友既問題

滿地石

要笑幾耐

都係d英撚韁繩好

第10場
7 開心遊戲

同霍清4455一樣咁永恆

@老巫

隻精算有咁勁

莫艾誠d推騎痴撚線

冇左我田既白鷺飛翔

信標題馬

豬啦
大番四場飽晒

隻良才無都推到有

含淚買順意寶

同亞視一樣永恆

「仆你個街，莫艾誠黎既喂」

淒涼佬: 罷跑仔下個目標香港盃

今場隻白鷺飛翔會唔會又飛走左

中左十三三掌梗頸四了
好撚驚
但我又好鐘意順意寶

想順意白旗孖寶

跟

果種飛法除左果pair朋友同道友之外仲有邊個會識

綠寶

唉還我佳龍
又乖又勁

佢試個閘都係麻麻 留太後驚塞車/追唔到
今日潘頓贏個堆都係前置

理想回報

條撚樣直路有冇騎過呀仆街 轉彎淡淡定定等人走先 好撚野

買咗p

6檔真心無需要擺咁後
我頓醒水唔留後

我田又走去騎4455d馬

包頭？

潘頓唔敢玩鳩paul so啲馬

行雷

順意寶gel得未

黎緊兩隻

白鷺 開心 回報！

今日白路條J長唔長

指定第4

7 9 11

指定第四係美妙星

摸下咪知

巴打點解要咁買?
咁買法又多本又無回扣

摸唔到

冷敲

我頓加油繼續追場數

開心遊戲

差幾多場

撐

識馬巴打

3

今日十三失望
隻隻都留到咁後
軍歌都唔應該輸

各位巴打sor 容許我今日無限呻吟軍歌之敗

悅裕果場騎得仲差

9拖1、12

其實軍系13都係循例買下 好似比卡超咁

1 2 4 7 可考慮

唔好咁

順意寶做膽先
1200嫌短都識上名 1400仲好
拖3，9

要忍痛鞭十三今日
今日明明可以有兩三win
點解同星期三差咁遠
星期三咁積極跟前
今日隻隻留咁後

但認真 今日軍歌係贏得
歡仔真係未熟透但感情飛要買

歡仔係佢唔識練咋掛 有乜可能愈跑愈差

五班反彈

2號

其實巴基都進步唔少
初出道完全唔夠鷹雄跑
依家輕鬆贏

點解個個都要隻開心遊戲？

This is 垃圾肥鬼

我祈禱 求上帝賜予馬主覺醒
明天馬上入紙申請我歡轉往威哥
自此扶搖直上
阿門

A欄奇才由頭帶到尾

最後一擊

4 9 13

明白
又學到野

一檔 磅又唔重 搏佢走到

都唔知佢做乜撚野

藍海

牙楠今場搞乜

頓偷咗十三個位

13笑退休啦on9
點樣可以跑到塞車

潘頓 又執一W啊!
食埋個尾糊

我頓醒 我頓勁
我頓無得頂

跑咩

屌 一DUM慢隻美妙星即刻成隻抽起哂 跑條撚啊

頓 5:1 雷

順意上緊
頓頓一閂埋黎
就咁冇左

標題馬 win
拉第四

韓巴唔好針

屎卓豐成日食哂屎咁
隻世界紀錄要唔要好

標題孖寶ready

收左皮

輕鬆

爽，中51P

屌佢老母呢條撚樣想點

騎師走位嚴重不靈活

有無得開主其他

笑死人 開心遊戲

尾場 百步穿雲 潘頓 又係你啊 食尾糊!

毒男咩事呀

on9 黃皓楠
跑完我都唔知佢隻馬去左邊

好彩今次白露條J夠長止一止血

我想機關槍掃射

有聲

見佢出閘快諗住有貨

咪撚就係！

頓朋友隊=8w

5:2定6:1？

即刻屌撚哂鬼

今日輸到仆街

5：1完場啦

冇左炒飯真係輸撚到仆街

輸撚到仆哂街啦

今日楠跑得有啲差 佢手馬應該會有2隻位置

屌佢越騎越後 一檔2疊轉灣

志同道合升班大熱

今日出稿兩場都跑一二四名。

屌你白路飛翔打正旗號換潘狗都唔買真係幫你唔到

6:1

頓頓今場zip位靚撚到
上次力架真係

佢老母走係入面做乜春啊

有要 , 但黃皓楠

華sir 有跟

佢又唔放既？

有腦同冇腦分別

咪就係奇撚怪囉

咁熱, 中唔正冇用
反而我臨場買有中

力架追上黎贏到嘅馬起碼超一班

靚紫荊有望了

大番無過關飛

下場再贏第一個lm派100
唔贏無得派

帝豪寶寶

楠

通常全世界屌牙男 下場就會冇買dum春
豈等閒了

潘頓有冇試過一日六場

Lm

完場話你知中唔中

今日咁靜

Ok 祝巴打贏先

好似無
牙街八場
綠寶十三試過六場

就今日試下

綫路勇駒咁冷

啱哂何妖口味

皇龍大將

要誠哥啦

輸淨底褲
揮動鑲白旗

4 7 11

百步穿雲 無P

都靈紅星

爪皇凌雨讓賽

支持霍老

今日贏下豬下咁，浮浮沉沉打平手

頭已包
好在白露J長止到血

喜裝寶

J2邊個要左白旗

又打劫

7，9，13
都靈紅星證明左架啦 係落飛狗班撚屌打劫
鑲白旗上次初出都近到 今次搏佢慳多次位有

鑲白旗4455

4,5,6,7

2,8,10,11

你贏返場啦好嗎

今日迷十三迷到吐血

7-9 搏下 反正都包頭

何妖

能縮

輕鬆！

能縮好波!!!

標題孖寶easy

打藤王咁撚勁既

標題馬

錄仔

能力高咁多

屌，何妖殺尻我頓

同D怪獸跑輸兩場抖夠都仲有10倍

戒賭了

好鍾意世界紀錄

部能

4歲系列都係應酬下
而家先係真實力

條內欄多馬到

根本準到癲，抖夠哂

正q

原來要一蚊不買既係柒俊壹

志同道合去咗邊

明顯係高2班馬

收返條位置q，今日正數

梁家俊又變返柒俊
有乜可能咁樣塞

仆街史卓豐阻我 Q

佢既水準係咁上下

中正q,但六寶獎無左
潘最尾先塞，馬起碼第二

連贏位置Ｑ 11 場 4 大籐王 拖 2 百步穿雲 +
10 綫路勇駒

史卓豐

之前比皇天擊殺妹輸左2場2班
一搵能叔黎即刻爆

巴打中唔中

李寶利做乜撚野
盲嘅都睇到你拉馬
有位出都要抽住
最後騎都唔騎
正仆街
係都要do something
我真係fuck you

跑乜

冇買我愛狗今次贏到癲左

豬左

4 12 10

今日係今個月第一次正數，好撚感動

我想釘你牌

柒俊受害者

今日全仆直

正數

[皇者勝利亞馬寶寶]五月三十日田泥八場討論區

LIHKG @ Android

J2個弱智又9UP D乜 竟然話同志應該要收慢比外面馬埋欄自己坐BOXSEAT
賽後你點睇都有個限度丫 點會比條欄人地埋啊 自己又唔係帶唔到 係馬實力唔夠
拉狗今場又無跑錯喎 輸打贏頂都算 咁樣幫自己兜柒到飛天

Same
好耐冇試過咁樣以小搏大

對上一次全日正數已經係愛彼

呢場阿潘搵唔到位

果然能縮先係我救星

我今日都正數，而且正得算多，以十元戰士黎講。

追剩兩場

其實搵到都唔夠衝，都係爭第三。

鑲白旗究竟跑乜撚野
一走光即刻do something

練馬師技能

呢場2班黎

我今日都係十元戰士
但輸到死

你迷一個人就梗係死

唉
又一隻唔知要燉到幾時
賭馬真係好撚難

2百蚊本收返成千銀

有咩關係
上場都係二班

迷田不亡

老霍全日都冇就唔會忽然有一匹，仲係尾場。

唔夠一千磅既馬唔過谷草都唔洗買

又或者全日都4455

咁又係
今日迷左六場十三
狂跑第四
喊出黎 真係軍歌贏唔到
就開始冇哂心機

迷田冇亡咩

下次再來過

又全泥夜宴

上場咁都追咁好
諗住會破格

明月光
今日我田D馬都冇乜貨，冇買到W

真係難啲 激賞都要過谷先贏 今日馬索爾又係冇

但係今場李寶利騎得真係好礙眼
拉到咁明顯
最谷氣係呢樣
買馬最心up就係睇住啲仆街將啲有機會馬夾硬do something

輸咗2000幾

睇開D啦
買馬最緊要就係將D騎屍Do something既機會納入埋考慮

全泥真係玩咁耐都唔識

有冷買冷

各位手足下個月見

有前領買前領

以前有玩開

有時會

買徐雨可

可哥全泥巧勁

又4W

下次全泥仲難
心累

最少3w

轉哂玩pubg

手機game都係一大班fd 質貨分，好小花心力鑽研

[皇者勝利亞馬寶寶]五月三十日田泥八場討論區

睇開啲 有時求其買反而中

Gun